香港人真係反常 越亂越自律

跌銀包冇人執 反而幫手搵物主

隨便就擺低個袋俾人睇住

幫人睇住個袋就點都等佢翻來先走

俾速龍逼住退都冇人踩人

香港人好可愛

我上次遊行個背囊都唔記得關
行完我個袋d野都冇唔見到

因為全港最高質既人先會出現係度
換轉係撐警集會，一早已經唔見晒d財物

香港人真係好撚可愛，我愛香港，我是香港人

其實我不嬲都覺得我地呢代真香港人
本質上係唔輸比日本人
只不過係教育問題同埋每日150姐

我哋依代有網上
一直睇住各地好野黎學
當然唔會輸比日本人

絕對勝於日本人，日本人係怕麻煩到人，香港人係將心比己，有同理心，你話我打飛機都係咁話

服務業成日話香港客最難頂，嗰班大多都有齊廢老特徵

文物同圖書館特登搵水碼保護;
入到去拎野飲前擺低錢;
主席肖像特登無攪曾鈺成

咁既暴徒你去第到搵比我睇